/* No comment provided by engineer. */
"%@ is an open source project. please check the web site of the project(http://github.com/zonble/twweather) for furthor information.\n\nLFWebAPIKit\nCopyright (c) 2007-2009 Lithoglyph Inc. (http://lithoglyph.com)\nCopyright (c) 2007-2009 Lukhnos D. Liu (http://lukhnos.org)\n\nCocoaCryptoHashing\nCopyright (c) 2004-2009 Denis Defreyne\nCopyright (c) 2008 Chris Verwymeren\nCopyright (c) 2009 Mike Fischer\nAll rights reserved." = "%@是一套開放原始碼的自由軟體，您可以在專案網站上(http://github.com/zonble/twweather)，取得更多相關資訊。\n\nLFWebAPIKit\nCopyright (c) 2007-2009 Lithoglyph Inc. (http://lithoglyph.com)\nCopyright (c) 2007-2009 Lukhnos D. Liu (http://lukhnos.org)\n\nCocoaCryptoHashing\nCopyright (c) 2004-2009 Denis Defreyne\nCopyright (c) 2008 Chris Verwymeren\nCopyright (c) 2009 Mike Fischer\nAll rights reserved.\n\nfacebook-iphone-sdk\nCopyright 2009 Facebook\nhttp://github.com/facebook/facebook-iphone-sdk";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Connection Error. Unable to connect to the remote server, please try again." = "連線錯誤。無法連線至遠端伺服器，請稍後重試看看。";

/* No comment provided by engineer. */
"Connection Time Out. Unable to connect to the remote server, please try again." = "連線逾時。無法連線至遠端伺服器，請稍後重試看看。";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷貝";

/* No comment provided by engineer. */
"Data Error. Unable to parse the data from the remote server, please contact me to fix the server." = "資料錯誤。無法解譯來自伺服器的資料，請聯絡作者修正。";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Error!" = "錯誤！";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to load data!" = "載入資料失敗！";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "意見反應";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for your feedback." = "感謝您的來信";

/* No comment provided by engineer. */
"TW Weather Questions/Inquiry" = "台灣天氣意見反應";

/* No comment provided by engineer. */
"Version: %@\n%@" = "版本: %1$@\n%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"You can not make a phone call with an %@" = "您無法使用 %@ 撥打電話！";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot send email now" = "您現在無法寄送郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device does not supprt to make a phone call, please use a telephone or cellphone to dial the number." = "請另外使用市內電話或是行動電話撥打氣象查詢號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your mail is sent!" = "郵件已寄出！";

"Back" = "返回";

"Data comes from Central Weather Bureau\n\n" = "資料來源：中央氣象局\n\n";
"Failed to open web page." = "無法開啟網頁";
"Forecasts" = "天氣預報";
"Settings" = "設定";
"BGM" = "背景音樂";
"Cancel" = "取消";
"Open in Safari" = "使用 Safari 開啟";

"Basic Settings" = "基本設定";
"Social Network" = "社群網路";
"You can share the forecasts with your friends via Facebook and Plurk!" = "您可以將天氣資訊張貼到 Facebook 與 Plurk 上，提醒您的好朋友注意天氣！";
"Share via Facebook" = "Facebook 分享";
"Share via Plurk" = "Plurk 分享";

"You did not connect to Facebook." = "您還沒有連線到 Facebook 上";
"Please visit the \"Settings\" to connect to Facebook." = "請使用「設定」畫面中的功能登入。";
"Failed to post on Facebook!" = "與 Facebook 連線失敗！";
"Do you want to connect now?" = "請問您想要連線到 Facebook 上嗎？"; 
"Connect" = "連線";
"Successfully connected on Facebook!" = "與 Facebook 連線成功！";
"Failed to save your image." = "天氣雲圖儲存失敗";
"Save" = "儲存";
"The image is saved!" = "天氣雲圖儲存完畢！";
"Add..." = "新增…"; 

"Plurk Setting" = "Plurk 設定";
"Your Login Name" = "您的帳號";
"Your Password" = "您的密碼";
"Logged In" = "已登入";
"Not Logged In" = "尚未登入";

"Please input your 
 login name." = "請輸入您的 Plurk 帳號";
"Please input your Plurk password." = "請輸入您的 Plurk 密碼";
"Login Name:" = "帳號:";
"Password:" = "密碼:";
"Login" = "登入";
"Logout" = "登出";

"Failed to login Plurk." = "登入 Plurk 失敗";
"Failed to post on Plurk" = "在 Plurk 上發表文章失敗";
"Posting your message..." = "正在發表您的訊息…";
"You did not login Plurk." = "您還沒有登入 Plurk";
"Do you want to login now?" = "請問您想要現在就登入 Plurk 嗎？";